尋人，你老豆係叫雞group

香港人個個咁認真，你個仆街叫雞都算，仲要抽水話好彩d雞唔擺工。你叫雞既錢用黎補貼中共買子彈射你子孫炸。

push

齋睇呢句連藍絲都算唔上wo

抽下水講on9野咋wo

我咪屌佢抽水囉